**黃碧嬌**（\[1\]；\[2\]），[香港](../Page/香港.md "wikilink")[大埔區議會](../Page/大埔區議會.md "wikilink")（廣福及寶湖選區）[區議員](../Page/區議員.md "wikilink")，是[民建聯成員](../Page/民建聯.md "wikilink")。

## 簡歷

[2003年香港區議會選舉](../Page/2003年香港區議會選舉.md "wikilink")，她在宏福選區以2,062票，擊敗取得1,844票的黃耀梓，成功當選。

[2007年香港區議會選舉](../Page/2007年香港區議會選舉.md "wikilink")，她在宏福選區以2,578票，再次擊敗取得865票的黃耀梓，以及擊敗取得795票的黎卓賢，成功當選連任。

她在[2004年香港立法會選舉中](../Page/2004年香港立法會選舉.md "wikilink")，排在[劉江華名單的第六名](../Page/劉江華.md "wikilink")，[2008年香港立法會選舉](../Page/2008年香港立法會選舉.md "wikilink")，則排第四名，[2012年香港立法會選舉](../Page/2012年香港立法會選舉.md "wikilink")，[民建聯於新界東分拆兩張名單出選](../Page/民建聯.md "wikilink")，她排於[陳克勤名單第三位](../Page/陳克勤.md "wikilink")。[2016年香港立法會選舉](../Page/2016年香港立法會選舉.md "wikilink")，繼續排在陳克勤名單。

## 區議會公職

  - 大埔區議會主席
  - 大埔區議會議員
  - 漁農工商、旅遊及文娛康體委員會委員
  - 環境、房屋及工程委員會委員
  - 文娛康體委員會委員
  - 社會服務委員會委員
  - 交通及運輸委員會委員

## 參考資料

[Category:大埔區議員](../Category/大埔區議員.md "wikilink")
[Category:民主建港協進聯盟成員](../Category/民主建港協進聯盟成員.md "wikilink")
[Bi碧嬌](../Category/黃姓.md "wikilink")

1.

2.